\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Belledonne}
\index[in]{Leise weht der Wind}
\index[in]{Belledonne}

\begin{tabbing}
1. \=Leise weht der Wind "uber gr"unen \=B"aumen, der Berg gr"u"st uns \=von fern,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf F\\
1. Leise weht der Wind "uber gr"unen B"aumen, der Berg gr"u"st uns von fern,\\

wir m"ochten alle \=gern mit ihm \=tr"aumen.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
wir m"ochten alle gern mit ihm tr"aumen.\\

\=Leise weht der Wind "uber gr"unen \=B"aumen, vor uns liegt der \=Pfad,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf F\\
Leise weht der Wind "uber gr"unen B"aumen, vor uns liegt der Pfad,\\

er f"uhrt uns auf den \=Grat, von wo die Wasser \=sch"aumen.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
er f"uhrt uns auf den Grat, von wo die Wasser sch"aumen.\\ \\

Ref.: Vor uns l"auft ein \=Schweigen auf dem Weg da\=von,\kill
\>\bf G\>\bf a\\
Ref.: Vor uns l"auft ein Schweigen auf dem Weg davon,\\

\ \ \ \ \ \ \ und man gab ihm einen \=Namen: Man nannte es Belle\=donne.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ und man gab ihm einen Namen: Man nannte es Belledonne.\\

\ \ \ \ \ \ \ Der Berg ist wie ein \=K"onig, die Krone ganz aus \=Eis,\kill
\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ Der Berg ist wie ein K"onig, die Krone ganz aus Eis,\\

\ \ \ \ \ \ \ eine Schleppe voller \=Blumen, jung und doch ein \=Greis.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ eine Schleppe voller Blumen, jung und doch ein Greis.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Leise weht der Wind "uber kahlen \=Steinen, ein letzter Blick \=zur"uck,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf F\\
2. Leise weht der Wind "uber kahlen Steinen, ein letzter Blick zur"uck,\\

dort liegt nicht das \=Gl"uck, das wir \=meinen.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
dort liegt nicht das Gl"uck, das wir meinen.\\

\=Leise weht der Wind "uber kahle \=Steine, nur wer den Berg \=versteht,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf F\\
Leise weht der Wind "uber kahle Steine, nur wer den Berg versteht,\\

auf den Gipfeln \=geht, denn Grenzen gibt es \=keine.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
auf den Gipfeln geht, denn Grenzen gibt es keine.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Leise weht der Wind "uber Gletscher\=seen, wie weit werden wir noch\kill
\>\bf a\>\bf e\\
3. Leise weht der Wind "uber Gletscherseen, wie weit werden wir noch\\

\=kommen? Die Kraft ist uns ge\=nommen, doch die Fahrt wird weiter\=gehen.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
kommen? Die Kraft ist uns genommen, doch die Fahrt wird weitergehen.\\

\=Leise weht der Wind "uber Gletscher\=seen, unser Ziel erreicht, wir\kill
\>\bf a\>\bf e\\
Leise weht der Wind "uber Gletscherseen, unser Ziel erreicht, wir\\

\=scherzen, vergessen uns're \=Schmerzen, wenn wir "uber allem \=stehen.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
scherzen, vergessen uns're Schmerzen, wenn wir "uber allem stehen.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
4. \=Leise weht der Wind "ubers Alltags\=leben, vor uns liegt die \=Stadt,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf F\\
4. Leise weht der Wind "ubers Alltagsleben, vor uns liegt die Stadt,\\

die keine Seele \=hat, was ist der Berg da\=gegen?\kill
\>\bf G\>\bf a\\
die keine Seele hat, was ist der Berg dagegen?\\

\=Leise weht der Wind "ubers Alltags\=leben, ab und zu dreh'n wir uns \=um,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf F\\
Leise weht der Wind "ubers Alltagsleben, ab und zu dreh'n wir uns um,\\

doch jene Gipfel bleiben \=stumm, wir m"ochten gern mit ihnen \=reden.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
doch jene Gipfel bleiben stumm, wir m"ochten gern mit ihnen reden.\\ \\

Ref.: Vor uns liegt die \=Eile der Zivilisa\=tion,\kill
\>\bf G\>\bf a\\
Ref.: Vor uns liegt die Eile der Zivilisation,\\

\ \ \ \ \ \ \ doch wir kehren \=wieder zu uns'rem Freund Belle\=donne.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ doch wir kehren wieder zu uns'rem Freund Belledonne.\\

\ \ \ \ \ \ \ Er ist wie ein \=K"onig, die Krone ganz aus \=Eis,\kill
\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ Er ist wie ein K"onig, die Krone ganz aus Eis,\\

\ \ \ \ \ \ \ eine Schleppe voller \=Blumen, und der Wind weht \=leis.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ eine Schleppe voller Blumen, und der Wind weht leis.\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\
Entstanden auf einer Gro"sfahrt in das Belledonne-Massiv 1980\\
\end{small}

\begin{angaben}{0}
Worte: Rovergruppe Kondor, BdP Stamm Graue Adler, Petterweil\\
Weise: nach Dieter Zimmermann\\
FA: 145 GB: 164 LB: 228 TS: 379 PI:\checkmark
\end{angaben}
